[仲有冇雷霆fans] 無埋pg NBA OKC圍爐區

之前果嗰推唔起

大家點睇無pg

trade埋wb重建算啦不如

隊史第一球員喎...

真心trade走埋重建會更好...
走埋adams同roberson去重建
全部都唔撚要算啦

Westbrook 萬歲

Unfinished business呢

啲選秀權係抽鯊魚個仔架

我覺得除pg，grant其他可以賣

不過pg係有價值啲既無可否認

RW就算啦當佢城市圖騰

PG算畀面啦, 陪你顛多一年先走

如果我係經理會攞佢超六做籌碼 起碼唔會俾佢組得咁爽

送走埋wb重建算啦

wb adams 份約太大太長 好難搞

Wb roberson galo grant adams 都叫正正常常playoff一輪遊

Grant可能上小前 ， 快艇個位唔知物水就大前

金毛 Roberson貼選秀權送出

永遠懷念2012 2016嘅okc

點解雷庭要做埋依啲損人不利己嘅野呢

Roberson 出得番啦咩

穩入playoff

原來有7枝籤

Paul George被送往快艇隊，交換Danilo Gallinari、Shai Gilgeous-Alexander、5個未來選秀權、以及2個選秀順位交換權。

wb大毒瘤

D draft picks是兩年後先開始歸我地
所以黑心d講句希望艇呢段時間無冠
過咗呢段等Kawhi 31 PG 32歲
我地就睇住唻食

唔爭在清埋Dennis Adams Rob PP
擺爛一年

Paul George 賤人 玩鳩我雷

走咪走囉
做咩之前講到唔會走咁？
完全無通知下叫trade me
當衫拍曬片繼約為咩？

比晒面
一到關鍵時間隻癲龜就痴左線
無人想留

講咗咁多年，究竟WB幾時先開竅

唔怕

龜龜下季20+15+15

雖則PG上年話unifinished business今年又request trade係好賤， 但至少衣家有一大堆picks好過佢上年FA走乜都冇淨

感覺上好過KD果陣

[NBA OKC] 雷霆集中討論區2

佢咁既薪資咁既打法邊個想要

雷霆進入完全重建期？
Russell Westbrook疑向球隊
商討要求交易方案

根據ESPN記者Adrian Wojnarowski最新消息指出，Russell Westbrook經理人Thad Foucher正與雷霆總經理Sam Presti商討有關在本夏天內要求交易方案。

📸/ June Frantz Hunt (AP Photo)

Rw adam 清埋完全重建

圍住sga tfreg grant重建好過

wb隊友一走就有好發展，話唔定lac champ

Grant 係有潛力

根據美媒OnSMASH的報導，雷霆和尼克隊雙方已經開始商討交易，初步方案為雷霆將威少送去尼克，得到兩名小將Kevin Knox和Frank Ntilikina，另外尼克方面拒絕將探花秀R.J.Barrett加入到交易中。

攞到RJ真心賺 我好like佢

無rj 有knox

Knox識養下個kd

點解係唔換教練..…. .

但落到bd手上

球隊唔trade球員走到架咩

到依加都未炒 會唔會係我地隊史第一人問題（唔敢面對）

Bd臨場反應
不過龜少成日上腦都搞到輸唔少波
都唔知係咪俾人讚兩野kobe傳人
次次clutch time搶波射
入就英雄波 炒就

明明bd教大學嗰時啲ball movement仲好好嘅

為左bird right份大約，差幾千萬架

不過好事，同一個陣容一輪遊，到哂頂
清左空間，重點選秀培養複製2012四少仲好

Grant

Jerami Grant交易至丹佛金塊，換取2020首輪籤

下個應該就係金毛同adams了

grant都trade
換哂佢算啦

擺明 立心重建
Grant 去到金塊應該有得發揮

Adam反而難賣 苦力C大把人肯做

金毛賣俾太陽都得

今年嗰新仔darius bazley summer league都無咩機會

金毛 adams roberson 3 個份約冇人要

Breaking: Thunder trade Russell Westbrook to Houston for Chris Paul and 2024, 2026 first-round picks, pick swaps in 2021 and 2025, per Adrian Wojnarowski

我龜

雷霆係咪好人得滯

算是咁好來好去
trust in Presti

望一望啲籤
In presti we trust

Bye Bye 廢癗

好撚空虛

砍掉重練仲好

我既knox

之後到最難賣個三個啦 Adam 金毛 蘿蔔

大家幫佢地搵下家啦

算係咁啦

Westbrook harden真係work到?

佢兩個off ball能力都幾差 wb重要無三分

打魔球

MDA調教point guard唔錯嘅
一個突內一個係外面打冇吔問題嘅

哈仔其實吾差，以前係雷霆無球走位係靚到

Rw反而更好添我覺得 去一個射手陣打 冇雷霆個時咁逼冇射手

火箭有個會切入，哈登專注外線

哈仔過去幾年都係單打多

留名睇harden單打嗰陣 我龜係45度曲膝停係度睇

可以咁講如果轉打法應該抄當年四少一樣，佢哋只輸巔峰焱

但係依加無杜咁解，應該都吊打好多隊

同wb一齊轉去火箭了

okc summer sale

應該過唔到艇

好過吊命
要重建就徹底d

唔鐘意箭 去湖算

係 西岸咁大競爭 得一個西書都做唔到啲乜 咁長痛不如短痛

OKC fans，但係好憎CP3
應該點做好

依幾年都唔洗再睇okc

佢有機比人trade走架啦

2022-2026 10支首輪+ 4個首輪互換權
In presti we trust

求神拜佛快d用佢換人

adams可留吧
mk仔要放啦

同cp3一齊轉黎瘤

不過與其好似熱火咁不上不下寧願咁樣打掉重練

Plan for OKC is that CP3 “doesn’t play a game in a Thunder uniform," looking to move him soon, per Adrian Wojnarowski

So9sad

唉~PG要走無計啦
換哂所有有交易價值既做PICK都係好事
唯有放眼未來

有無雷fans夾運買我龜波衫

x2

快d trade啦

聽日開季 後日開波 仲有冇雷迷

有

darius bazley幾勁 窮人版ben simmons

開波

Adams廢到。。。

SGA career high 26pts 雷霆處男戰第二最高分

SGA不過ferguson同diallo都有啲失望，希望養得成

T fer

Dallo唔錯
費sir就無啦啦屎比痕學人帶波落波

佢打番蘿蔔神嗰種波算啦

聽日打巫師 要贏喇掛

唔好燈

SGA

同埋八村壘真係唔錯，亞洲嚟講真係頂級

我會carry呢隊垃圾OKC

Btw Bd真係好撚垃圾

今季我會不停吹奏自己 下場三十分大三元🤘🤘

今年搏抽波仔算啦。。

以後淨係打3節半好波
臨尾倒水輸波

叫球探幫眼睇下邊個搭到sga啦

打撚爆勇士啵

中場贏緊30分

屌打勇

已射

你勁撚到

準備買波衫了

今季無期望反而睇得開心啲希望偷到cp師同埋啲小將打得起

唔好學波叔啲陰濕嘢就得啦

今天adams跌曬watt

*年

明明季前賽三分 易帝轉身 低位 爆籃樣樣有

又輸

Tank for Edwards

終於贏到波 多謝燒鵝 Bazley今日啲三分幾準 Diallo進步得好緊要 不過唔好再射三分啦

就咁睇啲新仔入面ferguson係最唔掂嗰個

冇乜點出手 diallo進攻慾望勁好多

次次對刺都比lma屌打

上次雙加時拎56分

Lopez球3分走步喎

傳統okc輸法 半場打得好 第三節被反cup 第四節尾追得番 就係差最尾一個攻勢 光榮輸波

反cup

召集連登所有雷狗

倒水

鸁

歸位

西6不是夢

如果入2nd Round 西書PG 堅尷尬

恭喜CP入選all star，雖然開季係咁話快啲trade走佢，但係打落又真係唔錯嘅

雷狗係邊！？

西6雷

無左wb散哂水?
但而家雷同箭都係差一兩場
雖然知playoff一定頂唔住
但已家見到佢咁都幾開心
不過下季留唔住Gallinari都唔知可以點

Gallinari作用真係極大
呢場第一段7分鐘左右19分
Cls

講真cp3演技真係世界級
每次Bonus時間都係佢表演
畫圓圈射波
同埋急停等人哋係背脊撞跌佢
又2分到手

無佢今場差d俾人反cup埋

cp3食完齊之後勁左好多

有
希望下年gallo sign and trade換到d實用既人返黎

柒雷西五

其實想睇多啲bazley同diallo
但係宜家咁贏法都幾難有得出

佢啱啱trade deadline唔肯
如果唔係justice winslow已經係我地嘅人

果時傳係收返james johnson同hill，23年熱火1st round pick變冇保護同2025 熱火first round pick

我覺得Schröder開始學到cp3嘅演技

Cp3左手尾指

關鍵時刻又贏

咩事？ *無留意到

最近雷霆好似冇咗道火

唔好咁睇得起我雷
而家贏到該贏既隊 淨係輸比1st tier既隊都算係咁嫁啦

講得幾好

騎撚住箭

又大反給

今年comeback多到痴線

成隊出哂黎介紹埋又翻翻入去，雀好似有人病咗，場game而家postpone咗

成隊而家係locker room 隔離緊 ，gobert今日無去球場，但係好似話之前有去，訪問佢個陣都掂過哂啲器材

波叔

ching都迷雷？呢到長期無人

高啤累撚死

可能係呢個post太舊推唔起個post上頭版
冇乜人知呢個post既存在